777已劍指經濟 全世界立刻棄狗 回歸五大訴求

只要細心分析下，政府係無計可施先打經濟牌

如果一直落去，示威都唔停，政府就得返兩條路揀
一.出兵平亂，到時經濟會仲差過繼續示威
二.被迫回應訴求

我地一定要將示威視線放返係柒婆政府到，
要佢全面回應五大訴求，先考慮停止再示威

前題係要和平唔好比狗有藉口打，一放火又大條道理清場，雖然唔放都會清，但狗隊就會出師無名，
到時民意又會去返和平示威學生到，因為正常人係一定會支持弱者

所以請勿被仇恨遮蓋眼睛，全面回歸五大訴求，狗隊容後清算！

將支爆入晒被選中既細路數

推，記唔記得當日為咩出黎，對家已經不斷抹黑示威，係因為我地自己都無左個焦點，示威對像好似已經唔係政府，所以先比人出到經濟牌

我地要話返比全世界睇經濟轉差，完全係因為政府一直唔回應五大訴求

撚狗可以發洩仇恨，但天琦講既野仲記唔記得

推，另外呢篇文都寫得幾好

勝利方程式：遊行->死線->升級

推，諗真諗諗我地係咪需要多一次616和理非遊行以示團結，勿被分化，經濟轉並完全因為政府不作為

推 要反擊林鄭

勇武前線 和理非非
互相合作 互相支援
不分化 不割蓆 不督灰
毋忘初衷
狗隊需可恨
五大訴求更可貴

推

三毛黑洞警示 有冇人記得 出面一堆垃圾post

要記住政府回應訴求的代價係失去對香港的控制權

唔回應，亂局就係政府維持
一個地方30%既人不滿你，唔會無後果

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

不合作運動 - 成功方程式

五大之外，我地也可以轉打新移民政策，很多男C也屌政府

但當代價係香港的控制權
你係中共／林鄭 你會唔會輕易妥協？

我諗香港對中國的作用已經好清晰(其實我都唔太清楚)
未來我地的方向應該係用呢個作用黎威脅中共？
佢唔妥協就好似林鄭所講咁 玉石俱焚 即係攬炒
問題係我地點樣爭取民意？

push

要打依個港共大把野打

不過建議返返五大，一旦失焦，佢就會多路入侵，話你唔知想點所以唔回應

但其實五大一早講得好清楚

所以繼續講五大先可以威脅到港共中共，佢地無得揀就唯有攬炒

好過而家失焦左去狗隊到，佢地就用經濟牌瓦解我地

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

雖然一環扣一環
不過支持容後再清算班狗
目前最主要捱到9月9美國國會復會
時間優勢今次係我地呢邊

我覺得剷除狗 令狗失去保護政府的功能都可以係其中一個方向
狗在林鄭在 狗亡林鄭亡

狗係剷除唔到，你又唔係有飛機大炮，所以打狗係偽命題，佢地亦樂意推班狗出黎做condom幫佢地擋

只要繼續得到大眾支持既示威，而政府需要回應而不作為，咁經濟問題就唔關示威者事，政府係有必要處理人民訴求

武警已混入香港警隊，北京有必要出解放軍嗎?

記得和理非外都要集下會
同埋做金融抗爭
支那一爆我地就直接可以end game

希望可以黎多次616百萬行，就算行完散水

起碼可以兜巴打埋林鄭到，佢地分化唔成功

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

講得冇錯
我哋需要嘅係好好保護自己
唔使肆意攻擊 但受到攻擊嘅時候必需要反擊

然而依家政府打經濟牌
我哋心水清嘅當然唔受影響
但係好多基層會畀政府嘅語言偽術所蒙蔽
認為經濟下滑嘅原因完全係示威活動
( 我所講嘅好多基層係指我每日會見到會相處到嘅同一班人 當中包括保安,清潔,文員,𨋢佬等)
佢哋嘅姿態同行為 喺政府再開記招後
同我哋一路以黎主導運動嘅情況爭好遠
(例如喺公共場所大談年青人收錢乜乜乜)

所以我哋必須要設下死線
奪回主導權

矛頭直指政府
斥其縱容警務處包庇下屬
問責官員失職 錯判形勢
處理社會問題失當
提醒返畀人誤導嘅市民個實情係咩

死線後 政府若無正確回應
各位再放自由發揮

要消滅警隊 談何容易
攻城不如攻心

點樣先可以令反對我哋嘅人持平睇件事甚至調轉支持我哋
我哋要知道佢哋反對我哋啲乜
逐點擊破
其中假消息係令佢地變盲嘅主要原因
大家試下每日搵一個支持政府嘅人問佢 支持政府啲咩
但此舉必須斯文 對整場運動有清晰嘅理解 如果唔係最後好易鬧交收場 造成反效果

其實我覺得就垃全港500萬人反林鄭都好
佢只要有警隊喺手就唔會退讓
除非放棄香港係對中國有利
否則佢唔會放棄

燒街衣都拉，佢地明知自己理虧，但都會做

目的就係不斷出黎幫政府擋

你嬲你仇警，你放火燒佢警署

咁五大訴求你就唔得閒再講

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

黑警已經知自己都唔介意做condom
你以為佢日日出黎柒，亂拉人
其實係佢地目的之一
幫政府轉移視線

因為就算你點嬲，都傷唔到佢地一條頭髮
就算傷到，燒曬成間警署，佢地又可以跳出黎話你暴徒

所以如今回歸聚焦五大訴求先係重要

警犬雖然毅進仔 但一直都冇內訌
我地就成日中分化撚計！
要向犬犬學習

佢地有，不過上頭開個會，派少少狗糧，就已經搖返尾